覺唔覺所有犯罪者都抵死？

不論強姦定係亂過馬路？

唔覺
非黑即白係垃圾思維

咁你覺得邊個唔抵死？

點先為之犯罪？
犯法等於犯罪？

犯法同犯罪有咩分別？

燒垃圾筒抵死？

夜神月？

燒到自己咪抵死

覺 周街掉垃圾都應該死刑

最少你講嗰兩樣都抵死

抵死=唔抵可憐 咁會唔會好啲

法律是一個國家對該行為之定義
犯罪係另一回事
對每個人 每個國家 每個城市
都有不同定義
有人／某些宗教認為你想其他人死已經係有罪
但事實係你只係想
並無任何行動／部署去實行
令人死亡 所以你無罪

宜家好明顯講緊法律上嘅罪啦....

自己鳩沖唔跟燈/班馬線怪邊個 咁啲車本身係跑緊 停得切就停得切 停唔切撞到都冇辦法架

除左樓主之外，個個都唔抵死

邊位？

如果係話唔抵可憐呢

廢老亂過馬路唔抵可憐
學生妹就扺
因為我係男人

但是學生妹係雞係ptgf 喎，點睇

你無講明喎

ＣＨＩＮＧ好誠實

ptgf都好過廢老

咁樣警犬咪無左8成警力